想同你地吹個水

我唔明點解無人玩Grow Stone 呢隻I/A game...?
其實唔係差架喎，扮工玩其實都幾好，可以掛下機賺下石合下武器，賺下錢升野
一齊玩時，可以一齊打boss，

點解你地唔試下? 我真係開左兩次post，都無人回
係，係好撚柒，但係，你地唔明我點解要出黎拉票?